點解依家狗巴司機手車咁屎？

屌你老母好似玩GTA 咁，下下盡油，又chok
一係就dup 到成車人跌咁濟

MK後生司機係咁，連班牙叔牙蟬司機都係咁

見係你上車先咁揸

你搭撚過城巴新巴未😂

搭過，冇狗巴班友咁痴線
Btw,以前班楂熱狗涼鞋牙叔手車定好多

牙你 _ _

🦷🦷牙

我想講新記果D
D轉灣可以拋到成個人飛出去咁滯
講屎真係冇得比